跪求headset推介

本身用緊呢個

但係支mic收音好細聲
想換一個收音好啲既headset
有冇ching有推介

A50 gen3

唔該晒呢位ching
唔記得打個價位
約$1000-$1200

sennheiser game one